明日起大部份餐廳唔做晚市？

要儲定糧了

1月就做左啦

屌
我日日都仲要返工
起碼7:30-8:00先返到自己個區
即係要我放工煮飯？

晚市只做外賣?

你話係就係呀？

冇堂食姐

唔係得m記咁講咋咩

藍店老麥唔做